1177 中生瀉藥 苦主區

隻野送完紅股後未升過跌撚夠未

成個板塊有問題 割韭菜

本身9蚊揸住4萬股,8.8唔對路放晒佢

跌番落6蚊考慮

當你想清倉就會升架啦

溝貨等爆上